## Данные
Приложение представляет собой отображение данных для доставки продуктов на каждый день

## Вид 

![img](docs/img.png)

## Зависимости

- Vue 3
- Js
- Node
- Vite

### Общие выполненные данные
Мы используем Vue 3 для создания компонента таблицы. В разметке создаем таблицу с заголовком и телом. Заголовок содержит ячейки с названиями столбцов, которые являются кликабельными, чтобы сортировать данные. Тело таблицы отображает отфильтрованные данные из JSON. В компоненте имеется функционал сортировки данных. При клике на заголовок столбца вызывается метод sortData, который сортирует данные по выбранному столбцу и изменяет направление сортировки при повторных кликах на заголовок того же столбца.